呢條友真係蝕到入肉

夠膽死賣四舊

高仿都有四舊
好過去搶

真係on99

仲話炒價入手。想知佢幾錢買

其實照咩撚知咩 一樣歸類為mk仔咋嘛

淘x賣百幾

見到炒價入笑到仆街

炒價入高仿

公然賣老翻拉唔拉得？